點睇港產片播五場等金像獎後再上正場做法

今個月起碼有七，八套咁做，例如金都 墮胎師等等，成件事好似倒轉晒咁。
觀眾未有得睇，靠入圍擺獎吸引觀眾入場。

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

荷里活都興咁樣

近10年都係咁做法
因為冇獎加持吸引唔到人入場

好合理

有啲片eg一念無明同三夫冇咁商業
有獎項提名可以吸引到觀眾入場
如果唔攞提名直接上
票房仆直都似

我用例子答你

踏血尋梅十二月上正場
做足宣傳 收四百幾萬左右

三月拎完金像獎重新上映
無咩宣傳下再收多四百幾萬

D細片想借金象獎搏攞一兩個獎增加曝光同做宣傳係可以理解嘅MARKETING行為黎.

無奈之舉囉
老實好多時唔係咁分分鐘冇咩人睇
而且金像獎多D戲碼
何樂而不為

好簡單，因為錢